{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23600",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 HOTEL OST"
    },
    "text": "春川のOST宿は計30室の客室を保有しています。 この宿は京春線春川駅が近いので電車でアクセスするのに便利で、韓国語での案内サポートも可能です。 ここでは、さまざまなカスタマイズされた客室を選択できます。 快適な一般室、実用的なツインベルーム、トリプルファミリールーム、暖かいオンドル客室、ヘルスチェア客室など様々なタイプをご用意しております。 客室内では無料Wi-Fiが利用でき、すべての客室には55インチまたは65インチのスマートテレビがあり、ネットフレックスやユーチューブを楽しむことができます。 予約をキャンセルする場合、払い戻しポリシーもあります。 3日前に予約をキャンセルすると100%払い戻されます。 2日前には70%払い戻しが可能で、1日前には50%払い戻しが適用されます。 しかし、当日キャンセルの場合は払い戻しはできません。 この宿の周辺には明洞タッカルビ通りやレゴランドのような人気観光地が位置しています。 駐車場は建物内および建物の裏側の外部駐車場をご利用いただけます。 宿泊施設は概して清潔で清潔であり、寝具類やタオルなどの必需品も提供されています。 価格対比では良いサービスと便利な位置で多くの満足を与えてくれます。 しかし、駐車場が狭く、タオル掛けがないなど、いくつかの残念さがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は春川駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "この宿では、一般室、ツインベルーム、トリプルファミリールーム、オンドル客室、ヘルスチェア客室など、さまざまなタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備は何ですか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fiが利用でき、55インチまたは65インチのスマートテレビがあり、ネットフレックスやユーチューブを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "予約を3日前にキャンセルすると100%払い戻し可能です。2日前には70%払い戻しが可能で、1日前には50%払い戻しが適用されます。ただし、当日キャンセルの場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には明洞タッカルビ通りやレゴランドなどの人気観光地があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、建物内および裏側の外部駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さや提供されるアメニティについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設は概して清潔であり、寝具類やタオルなどの必需品も提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような点でおすすめですか？",
            "answer": "この宿は良いサービスと便利な位置で多くの満足を与えてくれます。"
        },
        {
            "question": "この宿の欠点はありますか？",
            "answer": "駐車場が狭い点やタオル掛けがない点など、いくつかの残念な点があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 448
    }
}